# MyAPI

Esse programa contém duas partes: o código da api (myapi.py) e o código em python que faz o request (myapi_request.py). Para iniciar o servidor, utilize os comandos: export FLASK_APP=myapi.py, e em seguida flask run. Para fazer o request, execute o script python. Este script envia um JSON com as chaves "Fact" e "Fib" e valores inteiros para ambas. O retorno é também um JSON contendo o fatorial e o número correspondente da sequêcia de fibonacci dos valores enviados. Caso queira alterar os valores, basta alterar a linha de código "data = json.loads('{"Fact":"6", "Fib":"8"}')" com os valores desejados.
